急 個喼set完密碼鎖唔返

聽日就去旅行 諗住幫個喼set密碼 點知set完鎖唔返 有冇巴絲試過咁既情況可以救救小弟

比返個喼人啦

喼你都唔放過

畀返人啦仆街仔

偷喼賊

估到實有人叫樓主畀返人
有用開呢款呀
你睇下係咪有嘢未鋪平
所以閂唔埋個喼？
應該唔會關密碼事㗎喎

表達得唔好

應該唔關鋪唔鋪平時 未set個陣係鎖到 set完之後個鎖㩒都㩒唔到落去 鎖唔到

屌你老母

應該唔關鋪唔鋪平事 未set個陣係鎖到 set完之後個鎖㩒都㩒唔到落去 鎖唔到

邊研究邊撲過另一個喼啦

半日三更邊到搵喼聽日好早機 btw thx解答

唔知幫唔幫到你

撞下前後一個數字，有時個鎖d位歪左

可以試一試

我係鎖唔返個喼唔係開唔到個喼 btw thx

999個組合 5分鐘乜都試完

我set629 我由500試到999都唔鎖唔到

一樣道理可以用呢個方法搵返密碼
我試過ok

用風火輪割佢